明天請注意！

大家注意：收到消息，星期一朝早，或下午，會有2千着白衫人仕，分批拿藤條及各工具，在各地鐵站大型轉車站教仔，太子，旺角，九龍塘，大圍，美孚，荔景，中環，金鍾，油塘，調景嶺，鰂魚涌，北角，總之見係着黑衫，西装，見你個样後生少少就打，通知你的家人，星期一返工，出門口人仕要小心。

睇咗啦。
打啦。

但今次會還拖。見到一定會。

戇撚鳩
大撚哂咩？用下腦分析真假啦

中環著西裝都打，即係唔罷工都比人打